【核爆音樂台】愛在輻射蔓延時 原：發現號（有片）

片：

《愛在輻射蔓延時》
改編自《發現號》

主唱：柒菇碌叔叔（ ）
混音：雪人也出火（ ）
填詞、影片製作：梁夕（ ）

原唱：RubberBand
作曲：偉．正．藝琛@RubberBand
編曲：RubberBand
原詞：6號 @RubberBand．Tim Lui
監製：雷頌德．RubberBand

念記那一天 一切似輕煙 幽美如夢的昨天
校外與你 擅爬越鐵網 找到樂土可發展
共你種花園 相約到終點 讓繁花佈滿視線
但怎猜算到 摩天都市會遇險 劫後冷清一片

等馬路橫過 看不穿進退
車輛棄置著陳放 綠燈偏按程序
超市無人駐 雜貨堆 白讓我取去
重鋪這廢墟

那一幕 記憶到老
那設施 發電照亮無數
錯誤變成塵土

核爆那一天 一切化炊煙 都市繁盛中擱淺
萬物廢了 萬人盡撤了 得我在堅守據點
沒有更瘋癲 執意拒搬遷 月圓一百次遇見
為畢生至愛 悉心澆灌那後園 你共我老地點

當我還年少 望你飛 赴外國深造
情感多要好

自你空難 壓抑怨忿
為你再等 也在往日城鎮
寄著信求回音

核爆那一天 一切化炊煙 都市繁盛中擱淺
萬物廢了 萬人盡撤了 得我在堅守據點
沒有更瘋癲 跨過數千天 預言都替你實踐
為畢生至愛 悉心澆灌那後園 你共我老地點

核爆那一天 寫滿過一篇 截郵遺下的信件
盡訴我 盡訴我 定重遇你這信念
像那兩生花 身染滿斑點 命懸一線掛窗邊
亦不捨棄你 花香中殉葬後園 我共你今相見

多謝柒菇碌叔叔一直大力支持網絡改詞作品
希望姪兒呢隻歌都幫到你啦

多謝小雪幫忙混音
請你飲酒唔會走數

仲有多謝連登仔喺上連登嘅百忙之中都抽空睇呢段片

原post：

唔知香港嘅末日會係點

睇返歷史書就知

都未末日邊有歷史書講
未來人

專業人士

成條街都無人嘅

咁雞姐要多多支持啊

小雪做咩唔開心

唔係呀

佢有開心過咩

有好戲睇就開心

今日開心嗎

兇手還未睡

Yup

正

我咪男主角囉

我都覺得好好聽

那夜凌晨

雞絲真係會逐個唱歌post 撳入去睇吓有冇佢
哈利

邊夠你痴線

我邊度有痴線

小乜嘢雪

我准佢咁叫的

咁好啦
只要你想的話

你唔准

若是你 也發現 你也喜歡虧待我

貴圈真亂

好聽

又嚟

推啊推

好聽呀

底線兄
推呀推

聽日又要返工

我要將你拯救

逃離人類荒謬

雞

挽哥

就用我的雙手

帶著你走

不掙扎

只緊扣

叔叔

加油加油

多謝咕菇固巴打

冇人聽唔緊要
我地自己ENJOY就得

你係咁諗架咩

而家係

無人聽已經enjoy唔到

人地話我地最叻係圍爐自HIGH架嘛
你唔記得拿

點講都好
係姪兒報答唔到叔叔

賣身啦，你最鍾意

推

喂你丫

hello柒叔，詞同唱都好正

點解我鍾意賣身

多謝支持

教練

留個靚名

#100

啪啪啪！

係我聽錯定有6號把聲